日文既リボ払い同還min pay係咪同一個意思？

revolving?

香港好似無呢種還錢方式

min pay係revolving其中一種
總之上個月嘅數唔駛指定今個月要清曬就叫做リボ払い